[行動post]不如聽日將所有藍店貼共產黨旗

影低曬佢地撕共狗旗個樣
同埋飲食業真係算最易清算

聽日 930 全港三罷

俾壓力去食藍店個班人

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

香港人加油